覺唔覺男人老狗著住件童軍制服周街行好撚嘔心

心諗童軍衫就俾返童軍著喇
男人老狗成左年仲牛高馬大
好心就唔好著住件童軍衫招搖撞騙

唔係以為你地有戀童傾向
或者呃妹妹仔

遲啲人地打喪屍救你一命